獨派手足加入和你Lunch: 和你獨！

#6Jan #灣仔 #銅鑼灣 #和你獨 #行動 #連儂牆 #香港獨立

獨派手足加入和你lunch：和你獨

日期：1月6日 (一)
時間：12:45 - 13:45
地點 :
銅鑼灣：時代廣場集合
灣仔 : 稅局集合

現有獨立文宣channel（啱啱開）：

香港獨立 唯一出路

香港獨立，唯一出路

民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

公安條例=有不反照拉。
所以：香港獨立 唯一出路

香港獨立

又稅局

tui

依個真係要推

Push

推

香港獨立 唯一出路

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

和你lunch 手足要記得戴口罩，中環之前和你lunch 已經發現有不知名人士⋯⋯maybe 國安或秘密警察之類在影人相，小心為妙，不要被消失⋯⋯

我推！

加油

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立

推上去畀人睇

沒有兩國，哪有兩制，
香港獨立，唯一出路！

沒有支爆，那有獨立
沒有獨立，那有普選

支爆->獨立->普選

大家係同一條船上，政見唔同只差在對出路要求嘅高低。

對出路要求嘅較低嘅政黨/圈麻煩詳細解釋一下點樣可以唔使打死個大佬(共產黨)就得到你哋追求嘅出路？淨係嗌口號但唔講你哋嘅理念點實踐嘅話好難信服人。用腦諗嘢嘅人當晒你哋係邪教。成日淨係嗌冤枉又唔澄清真係想open-minded都唔知點幫你哋。

冇實質嘅辦法嘅話就唔該唔好喺度扭計R信徒，大家默默耕耘，一齊打大佬好唔好？暫時放低私人利益，私人恩怨，點分餅仔嘅事等差唔多成功時先討論好唔好？

講到咁到淨係試用得粗口人身攻擊(又唔正面反駁論點)嗰啲，大家睇得出係網軍，知道點做。

建設民主支那同香港獨立唔係同一條船

甴近平 江甴民 毛贼东

支爆之後大家做乜都得。就係唔想大家未贏就先争點去分個餅仔。建設民主支那同香港獨立等共產黨就死嘅時候再爭論點安排。

而家距離打到共產黨10劃都未有1撇。明知分餅仔係個最容易令人分化嘅話題，炒呢個topic嘅人，唔理立場喺邊一邊都係做緊壞事。

唯一岀路！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

用愛與熱誠獨立
愛獨派

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

樓主人呢

今日「和你獨」銅鑼灣現場，有手足高叫口號「香港獨立，唯一出路」，同埋展示香港獨立旗。

「和你獨」時間仲比原先多咗大概十分鐘，超額完成。

多謝今日出席嘅手足。

圖片：蘋果日報直播畫面

#香港獨立 #唯一出路 #銅鑼灣 #和你獨 #和你lunch #6Jan

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

感謝手足

只要大家加入獨派，我永遠都會係到陪住大家